[垃圾]有YouTuber喺日本影衰香港人？

9:54 開始
人地都話已經las order 又棟咗牌話完
都要走入去食
雖然人地可憐你話比你地入去食
但自己都會覺得唔好意思啦下話？

大家點睇？
我就覺得喺呢啲行為搞到香港遊客咁乞人憎
自己喺香港都唔會咁阻人收工啦

幫推

推

邊撚個嚟

阿豬阿狗都叫YouTuber?

正仆街 毫無悔意個死人樣

唔撚識
係YouTube 亂撳撳到
不齒佢地啲行為先放上黎
做啲咁既野都要放上YouTube 比人睇
希望呢啲所謂嘅YouTube 收皮

連登判官又開始做野!

之前關東煮果條撚樣

垃撚垃 推到佢地收皮

收皮啦，日本人好早收工 應該話無乜地方好似香港咁十點都未收工
自己想食就唔該早d
呢d正仆街，不過本身無乜名氣架啦都，點抵制？

直接屌柒佢

？

負評咗條片再諗

咁撚似100毛某個主持

有冇人糾正我

post 垃圾上黎做咩？好心你啦樓主

片主=樓主 曲線宣傳

阻人收工正仆街

睇就唔撚睇嫁 幫你推下啦

who